有冇人反思過2047香港會點

2047俾終共返我地香港
香港要跟大陸法例
到時上FB,Youtube都要翻牆
令香港冇哂特色，同大陸完全接軌
殘體字取代埋繁體
全部學校課室入面有國旗
仲要學毛語錄
究竟有冇港豬諗過自己下一代
奶共你又冇利益
只會害咗下一代

班港豬去到2047都死晒啦

使乜2047

未到1997已經諗啦

用人仔
講匪語
返工寫匪語email
喺街暈左無人理

唔洗2047啦，10年後都變晒樣啦

老老柒 今次如果美國收到中國皮 香港又識走位 可能有轉機

毛語錄個到over咗
最多都係習語錄

香港做左外星人殖民地.

問過班港豬未？ 佢地要同國家同生共死